既然對家又吹風321出嚟打人 我哋就應該幫手推到元朗再變死城

21號個個月都有 無必要出街搏命
警黑完美合作 幾撚多人都根本無得打

仲記唔記得722元朗屯門變哂死城?
與其出嚟搏
不如吹到元朗再變死城
全市落閘!!!!!!!!!!!!!

正 睇返722啲圖真係好冷清

[img]//

[img]//

[img]//

外區人唔好入
街坊落街俾鄉黑打 可以睇到啲無腦對家有幾柒

應該繼續吹下元朗，然後見到元朗重狗後，大家手足就各自爬山（元朗以外嘅地方），爬夠就番屋企

推

周圍污糟仲出街咩

睇下到時邊班人比人打lol

講乜閪

721之後嗰幾日間間舖都早收，4點已經空曬

講元朗班老黑收皮呀

咁都唔撚明

由得佢地自己死城最撚好

你好威呀

人地吹下風就咁撚驚青

街都唔敢出 你都係縮返入你老母個閪到算啦

元朗國

睇ig有人吹風叫人入去

722嗰次，FB whatsapp好多謠言滿天飛，成個元朗冇人敢出街，舖頭關晒

記住千祈唔好亂放流言呀，到時變晒死城，舖頭週末都冇生意好慘

好型

流浮山刀手強勢回歸

上次722全港早收工，元朗變死城
仲誇張過武漢肺炎

黨鐵仲未關站

有陰謀

急

個人覺得聽日有武器就拉，無武器都未必夠打

fuck

空城計幾好玩

321終於聽到腳步聲喇

永不入元朗

以彼之道

我真係好驚，人地網上扇動暴力，堅誠勇偽毅做野未

好似唔係好多人睇過藍絲張文宣

對家玩文宣叻咗好多

人多的話驚碌鳩咩
流浮山200刀手都唔知死撚咗喺邊

你有無黑警backup?